[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37473154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37473154/answer/201012025", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300a\u6843\u82b1\u6e90\u8bb0\u300b\u4e3a\u7d20\u6750\u5199\u4e00\u7bc7\u9ed1\u6697\u5c0f\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62661712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62661712/answer/200976760", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23258758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23258758/answer/201267840", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u66f4\u89c9\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37473154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37473154/answer/201173002", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300a\u6843\u82b1\u6e90\u8bb0\u300b\u4e3a\u7d20\u6750\u5199\u4e00\u7bc7\u9ed1\u6697\u5c0f\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200655765", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/201012529", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/200898162", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/201091128", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62638878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62638878/answer/201310796", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u53cc\u7bb1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532230/answer/201032510", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\u5c0f\u9e2d\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u51fa\u8eab\u81f3\u4e0a\u8bba\u7684\u9ed1\u7ae5\u8bdd\u4f1a\u88ab\u4eba\u4eec\u4e0d\u65ad\u8bb2\u7ed9\u5b69\u5b50\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62549487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62549487/answer/200659488", "content": "\n\u600e\u4e48\u544a\u8bc9\u5ab3\u5987\u80f6\u539f\u86cb\u767d\u65e0\u6cd5\u76f4\u63a5\u88ab\u4eba\u4f53\u5438\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20765056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20765056/answer/201119301", "content": "\n\u97e9\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62600352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62600352/answer/200856438", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u7684\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62584303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62584303/answer/200949983", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u63a8\u51fa\u6e05\u771f\u53cc\u7bb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30708561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30708561/answer/201103634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u957f\u5927\u8d8a\u96be\u6709\u53d1\u81ea\u5185\u5fc3\u7684\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62549487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62549487/answer/200955234", "content": "\n\u600e\u4e48\u544a\u8bc9\u5ab3\u5987\u80f6\u539f\u86cb\u767d\u65e0\u6cd5\u76f4\u63a5\u88ab\u4eba\u4f53\u5438\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20362737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20362737/answer/200903627", "content": "\n\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6708\u6536\u5165\u662f\u5426\u53ea\u6709\u4e09\u5230\u4e94\u5343\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8df3\u69fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/201275323", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u624b\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/201157081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62546926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62546926/answer/201323911", "content": "\n\u65f6\u5e38\u53c2\u52a0\u996d\u5c40\uff0c\u80fd\u591f\u83b7\u5f97\u54ea\u4e9b\u5e38\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24065209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24065209/answer/201327268", "content": "\n\u66b4\u5f92\u780d\u4eba\uff0c\u660e\u77e5\u81ea\u5df1\u4e0d\u4f1a\u53d7\u4f24\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u524d\u5f80\u593a\u5200\u6551\u4eba\uff0c\u5e76\u780d\u6b7b\u66b4\u5f92\uff0c\u7b97\u4e0d\u7b97\u72af\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62638878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62638878/answer/200752198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u53cc\u7bb1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62609981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62609981/answer/200782637", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7ee3\u6625\u52002\uff1a\u4fee\u7f57\u6218\u573a\u300b\u4e2d\u6768\u5e42\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60607864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60607864/answer/200874371", "content": "\n\u56fd\u5185\u4f3c\u4e4e\u4e0d\u9519\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fd8\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/200461705", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/200667144", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62689846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62689846/answer/201183977", "content": "\n\u5982\u4f55\u5e2e\u52a9\u73af\u536b\u5de5\u4eba\u89e3\u51b3\u5f85\u9047\u4e0d\u5408\u7406\u7684\u8bf8\u591a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62584303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62584303/answer/200957442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u63a8\u51fa\u6e05\u771f\u53cc\u7bb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27468941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27468941/answer/201023266", "content": "\n\u5bf9\u98df\u7269\u5f88\u6311\u5254\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354669/answer/201330810", "content": "\n\u95fb\u4e00\u591a\u662f\u88ab\u54ea\u4e2a\u653f\u6cbb\u96c6\u56e2\u6740\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54465416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54465416/answer/139611810", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653f\u5e9c\u4e0d\u7ed9\u98de\u9762\u795e\u6559\u9762\u6761\u8865\u8d34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62695496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62695496/answer/201445326", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u5973\u4eba\u548c\u5df2\u5a5a\u7537\u4eba\u76f8\u7231\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62672744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62672744/answer/200911417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u624b\u5458\u5de5\u679a\u4e3e\u3001\u8bbd\u523a\u7528\u6237\u7684\u5206\u4eab\u5173\u6ce8\u52a8\u6001\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62724227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62724227/answer/201388285", "content": "\n\u6797\u80af\u516c\u56ed\u7684\u4e3b\u5531\u67e5\u65af\u7279\u30fb\u8d1d\u5b81\u987f\uff08Chester Bennington\uff09\u79bb\u4e16\u5bf9\u4f60\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62620658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62620658/answer/200940428", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u8bf4\uff1a\u201c\u4f01\u4e1a\u5bf9\u5916\u975e\u7406\u6027\u6295\u8d44\u5b9e\u8d28\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u8f6c\u79fb\u8d44\u4ea7\u884c\u4e3a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051140/answer/48294294", "content": "\n20 \u4e16\u7eaa 90 \u5e74\u4ee3\u7684\u4e0b\u5c97\u6f6e\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25849152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25849152/answer/200745533", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u4ed8\u4e71\u505c\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/200744394", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/200986079", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/201048013", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62683012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62683012/answer/200949932", "content": "\n\u8212\u670d\u7684\u4ee3\u7801\u548c\u4e0d\u8212\u670d\u7684\u4ee3\u7801\uff0c\u5dee\u8ddd\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/201469701", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/201024314", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32707480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32707480/answer/164584825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u82cf\u8054\u653f\u6cbb\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/201014091", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/201121893", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62600352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62600352/answer/200235409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u7684\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62724227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62724227/answer/201363271", "content": "\n\u6797\u80af\u516c\u56ed\u7684\u4e3b\u5531\u67e5\u65af\u7279\u30fb\u8d1d\u5b81\u987f\uff08Chester Bennington\uff09\u79bb\u4e16\u5bf9\u4f60\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53960521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53960521/answer/201281064", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u8fd9\u4e9b\u5e74\u6240\u77e5\u9053\u7684\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62588926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62588926/answer/201299947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u624b\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u4eba\u7b80\u4ecb\u90fd\u5199\u6709\u300c\u611f\u8c22\u5feb\u624b\u63d0\u4f9b\u8fd9\u4e48\u597d\u7684\u5e73\u53f0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/200887183", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62549487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62549487/answer/200869532", "content": "\n\u600e\u4e48\u544a\u8bc9\u5ab3\u5987\u80f6\u539f\u86cb\u767d\u65e0\u6cd5\u76f4\u63a5\u88ab\u4eba\u4f53\u5438\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41372112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41372112/answer/201025059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u51fa\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u6587\u7ae0\u6216\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/200929074", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24664707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24664707/answer/54458803", "content": "\n\u5982\u679c\u7eb3\u7cb9\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\u83b7\u80dc\u4f1a\u600e\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33582603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33582603/answer/56926527", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u7f8e\u56fd\u54ea\u56fd\u51a4\u5047\u9519\u6848\u8f83\u591a,\u662f\u5426\u53f8\u6cd5\u5236\u5ea6\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u5bfc\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22425290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22425290/answer/139311605", "content": "\n\u5047\u5982\u53ea\u8bfb\u9ad8\u4e2d\u5386\u53f2\u6559\u6750\uff0c\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u9020\u6210\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60542286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60542286/answer/201240917", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65c5\u884c\u4e2d\u9047\u5230\u7684\u6076\u5fc3\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/200807897", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62620658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62620658/answer/201111013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u8bf4\uff1a\u201c\u4f01\u4e1a\u5bf9\u5916\u975e\u7406\u6027\u6295\u8d44\u5b9e\u8d28\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u8f6c\u79fb\u8d44\u4ea7\u884c\u4e3a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/200892148", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/201044742", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19918668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19918668/answer/201452714", "content": "\n\u4e8c\u6218\u671f\u95f4\uff0c\u300c\u5927\u5e86\u6cb9\u7530\u300d\u5982\u679c\u88ab\u65e5\u672c\u4eba\u52d8\u5bdf\u5230\uff0c\u4f1a\u6539\u5199\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28973774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28973774/answer/201468513", "content": "\n\u665a\u7761\u4f24\u809d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20200220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20200220/answer/201351093", "content": "\n\u300c\u5929\u5929\u5237\u7259\u300d\u662f\u7259\u818f\u548c\u7259\u5237\u5546\u7684\u9634\u8c0b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62630514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62630514/answer/201403608", "content": "\n\u77e5\u4e4eACG\u9886\u57df\u8bdd\u9898\u7684\u8ba8\u8bba\u6c34\u5e73\u4e3a\u4f55\u6bd4\u8f83\u4f4e\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48238013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48238013/answer/199480233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u5927\u62a4\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62518530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62518530/answer/200702534", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u7684\u7075\u52a8\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56395812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56395812/answer/200917895", "content": "\n\u82b1\u51e0\u5343\u5143\u5728\u4e0a\u6d77\u5185\u73af\u79df\u623f\u4ee5\u8282\u7701\u6bcf\u5929\u4e00\u4e24\u4e2a\u5c0f\u65f6\u7684\u901a\u52e4\u65f6\u95f4\uff0c\u503c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33950321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33950321/answer/200610293", "content": "\n\u7236\u6bcd\u4e5f\u559c\u6b22\u6253\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/201254000", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48238013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48238013/answer/201323613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u5927\u62a4\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62456947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62456947/answer/199332855", "content": "\n\u9ad8\u4e00\u5b66\u751f\u88f8\u7167\u88ab\u53d1\u5728\u4e86\u73ed\u7ea7 QQ \u7fa4\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62195258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62195258/answer/201204646", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a81\u7136\u5bcc\u88d5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62634741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62634741/answer/200917549", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Steam \u5c06\u88ab Ban \u7684\u4f20\u8a00\uff0c\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/200867019", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478013/answer/201357620", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u5973\u4eba\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u5acc\u5f03\u5bb9\u989c\u5df2\u53bb\u800c\u79bb\u5a5a\uff1f\u6216\u8005\u5373\u4f7f\u4e0d\u79bb\u4e5f\u603b\u662f\u6709\u51fa\u8f68\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62503683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62503683/answer/201219792", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u5bb6\u5ead\u4e2d\uff0c\u771f\u7684\u4f1a\u50cf\u89c6\u9891\u91cc\u9762\u90a3\u6837\u8fdb\u53bb\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/200837982", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62600352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62600352/answer/200907815", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u7684\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61727685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61727685/answer/200452118", "content": "\n\u676d\u5dde\u7eb5\u706b\u4e8b\u4ef6\u6700\u540e\u7684\u7ed3\u679c\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62723942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62723942/answer/201474191", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85A\u7ad9\u58f0\u660e\u79f0\u5c06\u675c\u7edd\u6b27\u7f8e\u5f71\u89c6\u4e0a\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62600352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62600352/answer/200915968", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u7684\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55952517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55952517/answer/190987843", "content": "\n\u5973\u540c\u6027\u604b\u6709\u4e2a\u7279\u522b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20993491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20993491/answer/200939106", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5cb3\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62602857/answer/201063135", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5dde\u5e02\u653f\u5e9c\u5ba3\u5e03\u300c\u79df\u8d2d\u540c\u6743\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29964350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29964350/answer/200959966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u989c\u503c\u7279\u522b\u9ad8\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27096289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27096289/answer/201490721", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6b63\u4e49\u6216\u8bb8\u4f1a\u8fdf\u5230\uff0c\u4f46\u7edd\u4e0d\u4f1a\u7f3a\u5e2d\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62657777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62657777/answer/201102703", "content": "\n\u6df7\u793e\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4eba\u751f\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/201482791", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200594175", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/201013554", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62137377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62137377/answer/201173761", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u901b\u77e5\u4e4e\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/138614331", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62607825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62607825/answer/200727134", "content": "\n\u5883\u5916\u56fd\u5bb6\u5973\u6743\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u9ad8\u4e48\uff1f\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u5730\u533a\u7684\u5973\u6743\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/200850004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62673297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62673297/answer/201329890", "content": "\n\u7535\u8111\u684c\u9762\u5237\u65b0\u7684\u529f\u80fd\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u8bbe\u8ba1\u51fa\u6765\u7684\uff1f\u800c\u5237\u65b0\u7684\u65f6\u5019\u7535\u8111\u5230\u5e95\u6267\u884c\u4e86\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62620897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62620897/answer/200909646", "content": "\n\u5feb\u624b\u5165\u9a7b\u77e5\u4e4e\u540e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/200501670", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35994228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35994228/answer/76772849", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u5c0f\u4eba\u7269\u9634\u5dee\u9633\u9519\u5730\u53c2\u4e0e\u3001\u89c1\u8bc1\u5927\u5386\u53f2\uff1f\n"}]